請各位罷睇迪士尼旗下嘅電影！！！！

！！！！！迪士尼已成電影界毒瘤！！！！！

相信罷睇花木蘭已為既定行程，但喺迪士尼嘅霸權不斷擴大，越嚟越目中無人，造就現今電影界嘅惡性競爭，再咁落去，大家好快就再見唔到好電影，永遠屈服喺迪士尼嘅淫威之下。

1. 迪士尼已經摧毀咗唔同經典著作
星戰、異形、X-Men都喺經典作品，經過迪士尼收購後，作品直接量產化，不斷出所謂「續作」，而呢啲作品嘅內容再無精心設計，亦無繼承前作精神，反而以特技同經典ip吸引觀眾，一心打算消耗ip換取票房，作品自身質素已再無保證。

2. 迪士尼再無創意原作
當年迪士尼花心思構造嘅卡通世界，用卡通手法演譯嘅童話故事，而家已經淪為鑊中嘅冷飯，默默等待迪士尼各種神奇嘅真人版去翻拍，係劇情上，呢件事完全係零成本，亦都冇帶比人新體驗，只係單純炒冷飯。

3. 迪士尼處事不恰當
由最近SONY蜘蛛俠事件，追溯到美人魚，仲有更早嘅Johnny Depp，明顯地迪士尼選人同處事都喺是是但但，恃住自己有本錢，覺得你唔做總有其他人肯做，完全忽略電影本身當紅嘅功臣之一，亦毫不關心電影續作發展點收科。

4. 迪士尼商品化問題
迪士尼眼中，所有喺電影出現過嘅嘢都可以作為商品發售，透過巨大嘅商業鏈，成品數量直接氾濫，而往往質素都係參差不齊，有啲喺直程樣衰到你唔敢相信喺官方認可作品，價錢同作品質素完全不成正比。

為咗未來嘅電影業界，呼籲大家唔好助長迪士尼嘅歪風，

Sony成為反迪士尼嘅領軍者

套x man

xmen同gg俠又關佢事咩

基本都同意但X-Men迪士尼都未開拍

黑鳳凰已經有佢地名了開始走歪路消費緊professor

但我覺得要幫到香港人嘅話反而唔應該撈其他要杯葛disney嘅原因落黎
因爲而家要反共唔係反disney

如果我地淨係boycott mulan嘅話佢都仲可以投誠同我地一齊屌支那
但你講咩用人點點點 姐係叫佢同我地香港人為敵

如果係我會錯意 樓主真係想disney收皮
Mulan只係共中一個屌disney嘅武器就當我冇講過
抗爭上咗腦sorry

又拍mulan又係上海整迪士尼
迪士尼已經被中國腐化

罷睇花木蘭

完全冇諗過睇

只喺純粹想挽回電影業 可能喺我表達唔好 Sorry

係我上哂腦誤會咗sorry
唉屌本身諗住今次嘅spiderman值得期待
可以睇住tom holland同其他演員嘅成長
點知

仲罷睇迪士尼 睇下今年成個荷李活票房收入
無埋迪士尼撐起個industry會點樣

仲有黑鳳凰呢啲垃圾晨早拍完又入disney數
覺得有霸權出現係因為其他公司拍啲戲太爛
知唔知其他5大嘅母公司其實有錢過迪士尼好多
知唔知自己做緊乜

乜唔係話 dark Phoenix 預咗 Disney 收購改咗劇本夾硬完咗佢等 reboot 咩

好似話劇本同captain marvel 撞得好交關，為左保cm所以要架硬改dp丫嘛

美國仲有好多人反sony

其實可以預視到mcu 同 starwar 都會走下玻。

phrase 4 啲戲真係得啖笑，仲有絕大部分人都superhero fatigue ， A4後都開始唔想跟

Starwar 9 JJ arbrams 臨危受命要搞返好starwar 佢但佢從來未拍過結局囉好唔好。

Dark phoenix成浸左膠味，已經feel到老鼠浸味

罷睇sony就真啦屌你老母

老鼠帝國萬歲

me too

敵屎你

無錯你可以唔妥迪士尼而唔睇佢既戲，就好似我不滿星戰搞到咁，無睇solo一樣，但唔好用香港人抗爭個名義號召人嚟反，香港人支旗唔係反中共既話唔好亂舉

我敢保證SW9必定爛

睇完個post，再睇樓主個名，成件事清楚哂

2. 呢樣真
不停拍真人版翻炒原全係為銀紙
宜家收購埋fox
未來10年應該勁多經典不停翻拍高清特技重製版

迪士尼獨大

理由呢？sony自己出錢拍戲仲要分錢俾on9迪迪尼，算係咁啦係咪啊

宜家迪迪尼想無條件分一半，佢都真心膠

罷睇埋Marvel啦咁

最慘係Marvel Studio同MCU之父Kevin Fiege，係呢d事上面完全無話事權，有哂計劃有心去拍好戲搞好枱戲就俾隻死老鼠搞禍曬。

Boycott mulan

D周邊米老鼠都100%食哂
宜家重想50/50票房
米老鼠真係傻撚左
宜家全世界重要屌鳩sony

個個都罷睇 強國人個逆反心理實會推高個票房 之後又話其他國家欺負中國

第8集拍死咗個系列，真係冇得搞，神仙都難救

DC9

當年啲卡通片咪又係炒童話故事

環球時報—＃挺花木蘭

迪士尼開心了黨媒support唔洗驚喇

我最愛嘅Pixar 俾佢買撚咗

迪迪尼搞到版權法咁撚樣根本應該早死早着

我同上面巴打一樣 因為8 而放棄sw

disney霸權同共產黨冇分別 想食埋人隻車

罷睇唔到Pixar
真係高質

明明個方案係聯合融資 各出50%成本
俾你講到SONY要出晒
其實只係好普遍嘅商業談判
啲人就係要分黑白忠奸
穿鑿附會 老作靠屈嘅人真係好恐怖

今年完全係霸權
一套原創新作都冇

pixar都回塘啦

逼sony就範單嘢完全係支那行為
但都可以咁多人覺得冇問題

公道d講x-men不嬲都左膠
不過Disney腰斬x-men就真係要屌

利申：x-men fan屎